屌奶星天文台又9UP

吹到落雨12度 體感溫度會更加低
屌 根本就同早兩日差唔多
搞到我著晒Full Gear

你撚會出門口咩

係搞到我贏波都唔敢著曼波衫出門口

著左雪山superme?

日日都出

房門？

冬天？我畀隻蚊玩撚咗成晚